[警世]發覺好多現場人士其實好客易俾人帶風向

去過遊行都知
其實大部份嘅人到左之後
都係喺度㩒手機
跟住聽到現場講邊度要人，要做乜
就即刻俾人帶晒去
當然，好多鬼都可以從中帶風向
呢個都係現場主導其中一個壞處

重申，不割席

所以小弟都提議返幾點對抗返:
以下提議不適用於緊急情況
1. 開Post 投票
只要大家都認同，行動升級絕對冇問題，我發覺就算現場討論完，其實都係一小部分人討論完，然後叫大家做，未必個個都贊成，事後反對嘅人當然會出返黎講，所以一開始就集合大家意思

缺點: 易俾P牌仔，冷氣軍氣帶風向

希望連登可以整到真投票系統，有提議及投票兩個功能，要夠某個特定人數和議先可以投票，而和議同投票都要用GPS定位返先做到

2. 設死線/Set deadline 行動升級
睇到其實好多現場人士都好沖動，後生仔血氣方剛，聽到人講乜就去做，Deadline 最主要嘅俾多啲時間大家思考清楚，唔好一聽到個idea 冇諗過有咩後果就去做。
最明顯就係今日去T2，甚至攔人上機，如果有多啲時間諗清楚，就有大啲機會達到共識

缺點: 會俾狗知道晒啲動向，失去be water 嘅意義

如果投票系統成功整出黎，就可以設定夠某一個人數之後，就會有notification 出黎通知大家15mins後行動 or 反對行動，從而減低警方部署嘅機會

3. 捉鬼行動
冷靜要求對方配合，先唔好出手，係合理的懷疑下，被懷疑人拎住電話反向開通訊軟件俾其他示威者睇，記住被懷疑人要自己拎住部電話俾其他人掃，有咩事就鎖機，防止有狗扮示威者搶電話。

缺點:啲狗可能利用呢啲黎得到示威者的資料，要小心保護左先，確認左先做其他野

———————————————————————
以上的建議都係小弟提出
有咩問題歡迎係下面提出
如果贊成就幫手推post 俾更多人見到

文宣：打人搞事個班係臥底
要連埋早幾日個堆臥底現真身既證據

中英文多國語言版

求下你地，唔可以輸！

1. 唔可以打記者
2. 唔可以打救護人員
3. 唔可以係冇黑警情況下用雷射筆同電筒
4. 唔可以濫用酷刑
5. 唔可以攻擊一般平民

就算係真係打仗
任何軍隊一定係紀律行頭
如果唔係一兩件on9係可以壞左大事
和理非回合就和理非到底
勇武環境就徹底勇武

港鐵不合作要顧打工仔感受
癱機場要顧遊客感受

上街買觀星筆比人打，告
612比人爆頭棍打吸氣
721元朗返屋企比人教仔
811無埋隻眼
邊個顧我地感受？

機場咁成功都可以咁多人內訌
你地係未要光復香港㗎？
核彈都唔割得個講字？
自己人都未包容到你包咩容旅客啊

咁和平你返屋企睇班狗官記者招待會食花生

嗰班人係警察扮示威者 煽動架 睇個樣都似係警察 好明顯 請廣傳

推，冇計。仆街政府搞到人民對人民，我地以前只要手兄講咩都聽同跟住做， 宜家 敵我難分， 大家每個行動都要再三思考，等我地唔會出錯中針。。
但就算出錯，我都唔會割

雖然好長，但希望大家睇下

push

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

其實呢
當年左膠嘅抗爭手法
各自圍喺度小組討論 同小組投票
唔係冇價值
只不過當年畀佢啲膠化咗

我覺得要訂立規則，出要人post講明性質，和理非or可能有勇武？

加埋唔好好似狗咁就最好！

支持 推
btwp牌依家沒得正負

巴打你投票個項已經行唔通啦
前線真係要決擇個時跟本無人睇連登

呢個我都有諗過，但好似一講明和理非就否定升級可能性，講明勇武就易俾警方一網打盡，大家都係共同進退係最好

前線睇唔到手機已經係緊急情況
我呢啲提議係講緊正常情況
大家集合左之後
成班人on99 等人到果陣
可以有多啲行動準備
等之後出發都多啲人back up

講得婉轉啲，街坊入or吹雞入？

呢個都係一個方向
召集民眾的範圍應該係出post前提供
其他人係自行決定去向

大家入黎討論下

推一推俾多啲人睇到

俾下意見做唔做得到

下次有鬼唔好郁手 即刻綁住佢問佢野起佢底
起完掉垃圾桶比記者影 影完再推去廁所自己玩啦

pish

出返黎都會俾記者影到
出手唔會解決到問題

要多啲人見到